午餐要點食健康啲？

其實我唔想帶飯叮叮
又唔想出街食，多味精

但又唔知食咩午餐無咁肥又會健康少少呢？

各位健康的巴絲打，你們午餐會食啲咩？

買餸係office煮 用bunsen burner

公司附近有supermarket 可以買沙侓同水果食，
或者去Pret / marks and spencer 買三文治。